新買咗部note8 打得出但收唔到電話

會唔會係攞錯咗部华为機?

二手？買果陣冇試？

冇人打電話俾你姐

仲有新note8 賣？

小米note 8?

Sansung?

100%組裝機